原來警察員佐級協會都係石硤尾警署

九龍大坑西街五十號石硤尾報案中心一樓101至104室
Room 101-104, 1/F, Shek Kip Mei Reporting Centre, 50 Tai Hang Sai Street, Kowloon.

呢支迴力標好勁

不如趁機將個協會搬去深圳啦
香港好危險

黑警死全家

多謝手足

92籤

你講緊支那武漢肺炎手足

大總統

仲唔快D派特勤隊，護送林大總統同佢D家眷，番去最安全嘅武漢市？